大家818出維園之前再撳多一次錢

816 撳錢行動已經初看成效
[/url]

818 第二波 - 繼續撳佢老母！！！

地點：係自己屋企附近嘅ATM
時間：出維園之前 / 818示威結束返屋企之前

唔好睇少自己個少少錢，積少一定成多，積沙一定成塔！！！

大家818㩒完錢做多少少

上FB, IG 開Post hashtag #818已提款

等其他手足知道，YOU ARE NOT ALONE!!!

818 撳佢老母

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推